[終極大戰]Epic React VS Ultra Boost

=Epic React
=Ultra Boost

各有各好
鞋面腳踭ultra boost win
鞋底epic react可能贏少少
總括而言個人喜歡ultra boost多d舒適度

最近見到官方話今年最新ultra boost底増20%物料有機會贏埋epic react

UB舒服啲，不過易著到腳臭

react element > both

Epic React好垃圾

行路ub爽d

ub5.0?

2019？

但係咪真係好輕

可以去Nike專門店拎上手感受下
兩款我都成日交替著
其實著上腳兩款鞋唔會好大重量分別